{
    "question": "3. Sebutkan bagian-bagian teks persuasil\r\nJawab:\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>- pengenalan isu</p><p>- rangkain argumen</p><p>- pernyataan ajakan</p><p>- penegasan kembali</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jangan lupa follow</p><p>semoga membantu dan jadikan jawaban tercerdas kamu ya..</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "kapan-pemuda-indonesia-mendesak-para-pemimpin-bangsa-untuk-mempro-611",
            "question": "Kapan pemuda indonesia mendesak para pemimpin bangsa untuk memproklamasikan kemerdekaan indonesia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Para pemuda menculik Soekarno-Hatta ke Rengasdengklok selama satu hari pada tanggal 16 Agustus 1945. Melalui Peristiwa Rengasdengklok, para pemuda dan Soekarno-Hatta sepakat untuk memproklamasikan kemerdekaan pada tanggal 17 Agustus 1945.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Nama Sukarni Kartodiwirjo lekat dengan Peristiwa Rengasdengklok yang terjadi pada 16 Agustus 1945. Pemuda yang menjadi tokoh sentral peristiwa itu berani \u201cmenculik\u201d dan mendesak Soekarno-Hatta agar segera memproklamasikan kemerdekaan Indonesia.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapa-jumlah-muslim-di-asia-dan-agama-paling-banyak-di-anut-di-a-972",
            "question": "Berapa jumlah muslim di Asia dan agama paling banyak di anut di Asia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p> </p><p>jumlah muslim: 1.1 miliar </p><p>agama yang paling banyak:kalau ini kurang tau maaf :)</p><p></p><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<h2>Asia tenggara termasuk Indonesia</h2><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "18-usaha-yang-kegiatannya-memberikan-pelayanan-kepada-masyarakat-210",
            "question": "18. Usaha yang kegiatannya memberikan pelayanan kepada masyarakat lain sesuai dengan    kebutuhannya disebut\r\nA jasa\r\nC industri\r\nB. agraris\r\nD. ekstraktif\r\n\r\nMohon dijawab secepatnya\r\nkarna besok dikumpul;)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.jasa</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Usaha yang kegiatannya memberikan pelayanan kepada masyarakat lain sesuai dengan kebutuhannya disebut <br>A. jasa",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sabine-in-solo-in-banjarsari-wo-wohnst-du-b-wohnst-du-in-so-210",
            "question": "Sabine : In Solo, in Banjarsari.    Wo wohnst du?\r\nb. wohnst du in Solo?\r\nwohnst du in Banjarsari?\r\nd. wohnst du in Mitteljava?\r\nwo wohnst du in Mitteljava?\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Deutsch</p><p></p><p>Sabine: Di Solo, di Banjarsari</p><p></p><p>a. Dimana kamu tinggal?</p><p>b. Apakah kamu tinggal di Solo?</p><p>c. Apakah kamu tinggal di Jawa Tengah?</p><p>d. Di Jawa Tengah mana kamu tinggal?</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "semua-warga-menggunakan-sumber-daya-alam-aberkewajiban-bhak-809",
            "question": "Semua warga ... menggunakan sumber daya alam    A.berkewajiban\r\nB.hak\r\nC.berkebutuhan\r\nD.kebiasaan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b . hak </p><p></p><p>maaf kalau salah.     </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.berkebutuhan</p><p>maaf kalo salah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena semua orang patut mendapatkanya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-hari-minggu-pak-andi-berencana-mengajak-keluarganya-untuk-t-244",
            "question": "Pada hari Minggu, Pak Andi berencana mengajak keluarganya untuk tamasya ke pantai.    Pada hari yang sama, warga sekitar akan bergotong royong membersihkan lingkungan\r\nLangkah tepat yang harus diambil Pak Andi adalah ....\r\nA. tetap pergi tamasya karena sudah direncanakan\r\nB. mengubah tujuan tamasya ke tempat yang lebih dekat\r\nC. merencanakan tamasya pada hari yang lain\r\nD. mengajak warga mengganti hari agar Pak Andi bisa berpastisipasi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban adalah </p><p>C </p><p>Maaf kalau salah </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C . merencanakan tamasya pada hari lain .</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "peraturan-itu-berlaku-bagi-seluruh-mahasiswa-tanpa-kecuali-kejan-523",
            "question": "peraturan itu berlaku bagi seluruh mahasiswa tanpa kecuali .kejanggalan kalimat tersebut akibat penggunaan kata\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kata ITU yg membuat janggal</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-cara-agar-muka-tetep-bersih-dan-putih-yg-paling-tepat-757",
            "question": "Bagaimana Cara Agar Muka Tetep Bersih Dan Putih? Yg Paling Tepat Gua Jadikan Tercerdas!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Perhatikan Waktu Istirahat. </p><p>Rajin Mencuci Wajah.</p><p>Rajin Berolahraga. ...</p><p>Konsumsi Makanan Sehat. ...</p><p>Gunakan Masker Alami. ...</p><p>Menggunakan Pelembap Sesuai Jenis Kulit. ...</p><p>Melakukan Eksfoliasi. ...</p><p>Memakai Tabir Surya.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dadi-dokter-iku-pegawean-bagus-bebasane-pegawean-yaiku-538",
            "question": "Dadi Dokter iku pegaw\u00e9an bagus. Bebasan\u00e9 pegaw\u00e9an yaiku\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jadi jadi dokter ikut pegawai bangun pegawai yaitu ya ikut</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yg-dimaksud-gaya-berbicara-273",
            "question": "Apa yg dimaksud gaya berbicara?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pengertian berbicara adalah kemampuan mengucapkan bunyi-bunyi artikulasi atau kata-kata untuk mengekspresikan, menyatakan serta menyampaikan pikiran, gagasan, dan perasaan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}